理性遊行可晤可以一個月一次

理性遊行可晤可以一個月一次
比時間政府做D野

No 但我接受公務員們理性sick leave!每星期一次都唔過份

比時間政府做D野?
比時間訓練用水炮車? 定係比時間佢買多啲Tear Gas?

要做既凌晨4點起身仆出黎講一句都得啦

你老母排隊一個月比人屌一次

我覺得和平示威遊行可以繼續每星期出黎。因為政府到依家除左被迫將條例壽終正寢之外，都無出黎回應市民既訴求或者舒緩民怨！
成日口口聲聲話香港係法治之區，但都唔去調查違規黑警。
反而我想睇下政府成日叫d人唔好再進行衝擊，如果市民真係肯和平表達訴求後，政府係咪真係會正視同解決個問題！
個人覺得黑警濫權，但無透明公平既機制去懲罰依班人，係唔可以接受

比你老母臭閪呀